{
  ":fulltype": "Trophy.MyLittleQuiz.Quiz, MyLittleQuiz, Version=1.0.9999.9999, Culture=neutral, PublicKeyToken=null",
  "CurrentState": {
    ":fulltype": "Trophy.MyLittleQuiz.Setup, MyLittleQuiz, Version=1.0.9999.9999, Culture=neutral, PublicKeyToken=null",
    "Contestants": {
      ":refid": 0,
      ":value": [
        {
          "Name": "Aike Müller",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Aike Müller",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Amelia Werner",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Andreas Langholf",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Anja Burkert",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Annelies Rudolf",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Bart Demeyere",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Birke Dockhorn",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Charlotte Sauer",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Christa Koß",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Christina Schwarzenstein",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Clarissa Lohr",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Conny Burkert",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Constanze Schlesinger",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Danka Leyk",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Dieter Menke",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Eduard Werner",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Elisabeth Kuhl-Kruse",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Elke Albrecht",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Esther Langholf",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Füller Marco",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Floreal Gabalda",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Florence Sans",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Franz Kruse",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Gunter Neue",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Hanna Menke",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Helmut Klünder",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Ilse Jacques",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Ivo Vercammen",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Jenny Danzmayr",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Jonas Sauer",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Julius Werner",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Kaŝi",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Karin Frejarö",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Klaus-Dieter Albrecht",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Laura Klünder",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Liba Gabalda",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Mara Emilia Diestel",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Marika Frense",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Martin Sawitzki",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Max Burkert",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Maya Lou Diestel",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Michael Kruse",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Miro Johannes Diestel",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Nicky Janssen",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Nina Burkert",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Norbert Karbe",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Paŭlo Ebermann",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Petra Dückershoff",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Petro Chrdle",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Rainer Rudolf",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Rasa Miseikyte",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Robert Weemeyer",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Simone Kruse-Specht",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Stefan Burkert",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Stephanie Eilenberger",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Sunita Mira Diestel",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Thomas Demeyere",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Tomio Frejarö",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Toninho László",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Tony Guyot",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Tony László",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Ulrike Diestel",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Volframo Diestel",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Witali Monastyrjow",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Yves Bellefeuille",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Zélia Sans",
          "Roll": ""
        },
        {
          "Name": "Zohra Sans",
          "Roll": ""
        }
      ]
    },
    "CurrentJingle": null,
    "CurrentMusic": null,
    "Data": {
      ":refid": 2,
      "Round1NumContestantsNeeded": 10,
      "Round1Questions": {
        "Easy": [
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Afriko",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu kontinento estas la dezerto Saharo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Garfield",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu bildstria kato ŝatas lasanjojn kaj malŝatas lundojn?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Nitrogeno",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kio estas la plej ofta ĥemia elemento en la aero?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Parizo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu urbo situas la Eiffel-Turo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Pegaso",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En greka mitologio, kiel nomiĝas ĉevalo kun flugiloj, kiu naskiĝis el la sango de Medusa?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Abako",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas antikva meĥanika kalkulilo, kiu funkcias per la movado de bidoj sur parallelaj metalfadenoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "11",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiom da ludantoj de unu futbalteamo estas samtempe sur la kampo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Antarkto",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas la kontinento ĉe la suda poluso de la tero?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Robin",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas la helpanto/kolego/asistanto de Batman?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Eburo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas la materialo, kiu estas produktita el la dentegoj de elefantoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "6",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiom da poŝoj havas poŝbilardo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Flavan",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiun koloron havas la petaloj de finflorita sunfloro?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Urso",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu besto estas «Winnie-la-Pu» en la verkoj de A. A. Milne?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "20-a jarcento",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Dum kiu jarcento okazis la Unua Mondmilito?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Academy Awards",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kio estas la oficiala nomo de la Oscar-Premio?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Pokémon",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Al kiu speco da monstroj apartenas la monstreto Pikachu?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Haŭto",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu homa organo estas la plej granda?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Colo (inch)",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu angla unuo de distanco egalas al 25,4 mm?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Nilo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kio estas la plej longa rivero en Afriko?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "H",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kio estas la 10-a litero en la Esperanto-alfabeto?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Danmarko, Pollando, Ĉeĥio, Aŭstrio, Svislando, Francio, Belgio, Luksemburgo, Nederlando",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Nomu iun ajn el la 9 landoj, kiuj havas landlimon kun Germanio."
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Otomana Imperio",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝis la muslima imperio, kiu situis en la nuna Turkio kaj pligrandiĝis dum la 16-a jarcento?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Steve Jobs",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu mortis je la 5-a oktobro 2011 dum li estis ĉefo de Apple Inc. kaj Pixar?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Jesuo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu laŭ la Nova Testamento iris sur akvo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Judaismo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Al kiu religio apartenas la festo Jom Kippur?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Barack",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kio estas la persona nomo de la iama usona prezidento Obama?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Dalmato",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Pri kiu blanke-nigre makula hundraso temas Disney-filmo de 1961?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Panamo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Tra kiu lando situas la homfarita kanalo konektanta la Atlantikon kun la Pacifiko, finkonstruita en 1914?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Concorde",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝis la unua supersonrapida publika pasaĝer-aviadilo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Brazilo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu lando okazis la FIFA-Futbalmondpokalo en 2014?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "13",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiom da kolonioj sindisigis de Britio kaj kune fondis Usonon en 1776?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "La 90-a Naskiĝtago / Vespermanĝo por Unu",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu komediaĵo okazas la nomoj Sir Toby, Admiral von Schneider, Mr. Pomeroy kaj Mr. Winterbottom?"
          }
        ],
        "Medium": [
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Leonkora",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiun kromnomon havis Reĝo Rikardo la 1-a de Anglio?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Hannibal Lecter",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu fikcia kanibalo aperis en la novelo «Ruĝa Dragono» kaj la sekvoverko «La Silento de la Ŝafidoj»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Peter Parker",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kio estas la «realnomo» de la superheroo Spider-Man?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Magna Carta",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu historia leĝa dokumento estis signata de Reĝo Johano en Anglio dum 1215 kaj garantiis multajn liberecojn kaj rajtojn al la civitanoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Violino",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En tradicia orkestro, kiu instrumento situas maldekstre de la dirigento kaj plej proksime al la aŭskultantaro?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Marko Bruto",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu murdis Julion Cezaron?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Terpomoj",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "La manko de kiu kulturplanto kaŭzis la Grandan Malsategon en Irlando dum 1845–1849?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "James Kirk",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu fikciulo en Star Trek estis ludata de la aktoro William Shatner?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "4",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiom da steloj estas sur la flago de Nov-Zelando?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Mulan",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu Disney-filmo temas pri ĉina ino, kiu ŝajnigas esti vira kaj aliĝas la armeon por helpi batali kontraŭ la hunoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Damo, turo, kuriero aŭ ĉevalo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Promociiĝantan peonon en ŝako oni rajtas anstataŭenigi per kiuj aliaj pecoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Supra, Miĉigana, Hurona, Eria, kaj Ontaria",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Nomu du de la Grandaj Lagoj en Nordameriko."
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Grason",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kion enhavas ĝibo de kameloj ĉefe?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Hundo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kia besto estis Lajka — la unua besto, kiu vojaĝis al la eksterspaco?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Wachowski-fratoj",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu direktis la filmon «La Matrikso»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Arkeologo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiun profesion havas Indiana Jones?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "10",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiun domnumeron havas la brita ĉefministro? "
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Astrid Lindgren",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas la aŭtorino de la libroj Emilo de Smolando kaj Pipi Ŝtrumpolonga?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Dubajo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu urbo troviĝas la plej alta konstruaĵo de la mondo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Azio",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu kontinento havas la plejmulton da sovaĝaj tigroj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Michelangelo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu kreis la skulpturon «David» en la 16a jarcento?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Trafalgar",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kie batalis Nelson dum 1805?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Suda poluso",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kien ekspediciis Roald Amundsen kaj Robert Falcon Scott dum 1911–1912?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Ĉiuj 4 jaroj",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiom ofte kutime okazas la voĉdonoj por la germana parlamento?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "DreamWorks",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu animacistudio kreis la filmon «Shrek»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Monkey Island (Insulo de Simioj)",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu komputilludo oni kontrolas junulon Guybrush Threepwood, kiu volas iĝi pirato?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Granda gluteo / Gluteus maximus",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas la plej granda (sed ne plej forta!) muskolo en la homa korpo, pro kiu la pugo havas ĝian formon?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Keratino",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "El kiu proteino konsistas la homa haroj, ungoj, kaj la ĉevalaj hufoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Mercedes",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "La nomo de la filino de Emil Jellinek inspiris la nomon de kiu aŭtomobilmarko?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Florido",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu usona ŝtato situas la fama flugstacio «Cape Canaveral»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Stomako",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu organo havas homoj rezervon de klorida acido?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Japanio",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "En kiu lando kreiĝis la robota dorlotbesto «Aibo»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Al Gore",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu skribis la libron kaj la dokumentfilmon «malkomforta vereco» pri la klimatoŝanĝiĝo?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Donald, Barron, Eric, Ivanka, Tiffany",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Nomu iun ajn el la 5 gefiloj de Donald Trump."
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Bob Dylan",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu kantis «Blowing in the Wind», «Like a Rolling Stone» kaj «The Times They Are a-Changing»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Scientologio",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Je kiu «religio» kredas Tom Cruise, John Travolta kaj Will Smith?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "KISS",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiun muzikgrupon fondis Gene, Paul, Peter kaj Ace?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "3 (Cappuccino)",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiom ofte okazas la litero «C» en la itala vorto por «kapuĉeto»?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Parizo",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiu urbo nomiĝis «Lutetia» laŭ la antikvaj romianoj?"
          },
          {
            ":type": "SimpleQuestion",
            "Answer": "Amélie",
            "HostHint": null,
            "QuestionText": "Kiel nomiĝas la timema servistino, kiun roligis Audrey Tautou en la franca romantika komedio-filmo de Jean-Pierre Jeunet de 2001?"
          }
        ]
      },
      "Round2Categories": [
        {
          "Name": "Flagoj",
          "Questions": [
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "50",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiom da steloj havas la flago de Usono?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Veksilologio",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiel nomiĝas la scienco, kiu temas pri flagoj, standardoj kaj similaj insignoj?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Vjetnamio",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu lando havas flagon kun ruĝa fono kaj unu flava stelo en la mezo?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Nov-Skotio",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu provinco de Kanado havas flagon kun blua diagonala kruco sur blanka fono kaj leona emblemo en la mezo?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Borduro",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kio estas la faktermino por kolora «kadro», kiu ĉirkaŭas la internon de la flago ĉiuflanke, ekzemple sur la flagoj de Montenegro kaj Srilanko?"
            }
          ]
        },
        {
          "Name": "Pentraĵoj",
          "Questions": [
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Vincent van Gogh",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu pentris «Stelan Nokton» en 1889?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Surrealismo",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Al kiu arta stilo apartenas la pentraĵo «La Persistemo de Memoro» de Salvador Dalí?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Vatikano",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kie situas la «Siksta Kapelo», kies plafonon pentris Mikelanĝelo?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "La Gioconda",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kio estas la itala kromnomo de la pentraĵo «Mona Lisa»?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "La kartludantoj (Les Joueurs de cartes)",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiel nomiĝas la pentraĵo de Paul Cézanne de 1893, kiu en 2011 vendiĝis por 250 milionoj da usonaj dolaroj?"
            }
          ]
        },
        {
          "Name": "Vintraj Olimpikaj Ludoj 2018",
          "Questions": [
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Pjonĉango",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "En kiu sudkorea distrikto okazis la Vintraj Olimpikaj Ludoj 2018?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "23-a",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "La kiomaj Vintraj Olimpikaj Ludoj okazis dum 2018?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Suhorango",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiel nomiĝas la blanka tigro, kiu estis la maskoto de la Vintraj Olimpikaj Ludoj 2018?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Yuna Kim",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiel nomiĝas la sudkorea arto-sketisto, kiu ekbruligis la torĉon dum la komencceremonio de la Vintraj Olimpikaj Ludoj 2018?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Usono",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu lando gajnis la plej multajn ormedalojn, nome 13, dum la Vintraj Paralimpikaj Ludoj 2018?"
            }
          ]
        },
        {
          "Name": "Pasko",
          "Questions": [
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Ŝafido",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kia bestido ofte tradicie manĝiĝas dum la paska tagmanĝo?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Hebrea",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "El kiu lingvo venas la esprimo «Pesaĥ pasa’», la bazo de la esperanta vorto «pasko»?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Plenluno",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "La kristanoj festas paskon la unuan dimanĉon post la unua printempa... kio?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "4-a jarcento",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Dum kiu jarcento okazis la Unua koncilio de Niceo, dum kiu difiniĝis la oficiala dato-kalkulo de la paska festo?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Exsultet",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiel latine nomiĝas la kanto, en Esperanto ofte nomiĝita «Ĝoju», kiun katolikoj tradicie kantas aŭ legas tuj post la fajrobeno dum la paska nokta meso?"
            }
          ]
        },
        {
          "Name": "Koloroj",
          "Questions": [
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Verdan",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiun koloron havas la ĉambropordojn en la junulargastejo en Plauen?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Nigra",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "En komputilprogramado, kiu koloro havas la kodon #000000?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Viola/purpura",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu koloro havas la plej mallongan ondolongon en la videbla parto de la lumspektro?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Lapis lazuli",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu intense blukolora metamorfa rokaĵo havas latinan nomon, kiu laŭvorte signifas «ŝtono de» la loko en Persio, kie ĝi unue estis elterigata?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Adolf von Baeyer",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Kiu germana kemiisto gajnis la Nobel-premionde kemio en 1905 pro sia laboro pri organikaj kolorigiloj, inklusive la planto-kolorigilo indigo?"
            }
          ]
        },
        {
          "Name": "Sen kaj kun «ŝ»",
          "Questions": [
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Maro kaj marŝo",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Lagego... kaj muzikaĵo?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Veli kaj ŝveli",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Moviĝi per granda tuko... kaj plivolumeniĝi?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Ajna kaj ŝajna",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Libere elektebla sen gravo... kaj trompanta per iu malkonforma aspekto?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Devii kaj deviŝi",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Delokiĝi de la normala pozicio aŭ direkto... kaj forfroti?"
            },
            {
              ":type": "SimpleQuestion",
              "Answer": "Plumbildo kaj plumbŝildo",
              "HostHint": null,
              "QuestionText": "Foto de birda «haro»... kaj indikilo farita el peza metalo?"
            }
          ]
        }
      ],
      "Round2NumContestantsNeeded": 6,
      "Round3Sets": [
        {
          "Answers": [
            "Aerpumpilo / Antlia (Ant)",
            "Aglo / Aquila (Aqu)",
            "Altaro / Ara (Ara)",
            "Andromedo / Andromeda (And)",
            "Aŭstrala Fiŝo / Piscis Austrinus (PsA)",
            "Aŭstrala Krono / Corona Australis (CrA)",
            "Aŭstrala Triangulo / Triangulum Australe (TrA)",
            "Baleno / Cetus (Cet)",
            "Berenica Hararo / Coma Berenicas (Com)",
            "Boreala Krono / Corona Borealis (CrB)",
            "Bovisto / Bootes (Boo)",
            "Cefeo / Cepheus (Cep)",
            "Centaŭro / Centaurus (Cen)",
            "Cigno / Cygnus (Cyg)",
            "Cirkelo / Circinus (Cir)",
            "Ĉaristo / Auriga (Aur)",
            "Ĉashundoj / Canes Venatici (CVn)",
            "Ĉevaleto / Equuleus (Equ)",
            "Ĉizilo / Caelum (Cae)",
            "Delfeno / Delphinus (Del)",
            "Drako / Draco (Dra)",
            "Eridano / Eridanus (Eri)",
            "Fenikso / Phoenix (Phe)",
            "Flugfiŝo / Volans (Vol)",
            "Forno / Fornax (For)",
            "Granda Hundo / Canis Major (CMa)",
            "Granda Ursino / Ursa Major (UMa)",
            "Gruo / Grus (Gru)",
            "Ĝirafo / Camelopardalis (Cam)",
            "Herkulo / Hercules (Her)",
            "Hidro / Hydra (Hya)",
            "Horloĝo / Horologium (Hor)",
            "Ĥameleono / Chamaeleon (Cha)",
            "Indiano / Indus (Ind)",
            "Kareno / Carina (Car)",
            "Kasiopeo / Cassiopeia (Cas)",
            "Kolombo / Columba (Col)",
            "Kompaso / Pyxis (Pyx)",
            "Korvo / Corvus (Crv)",
            "Kruco / Crux (Cru)",
            "Lacerto / Lacerta (Lac)",
            "Leporo / Lepus (Lep)",
            "Linko / Lynx (Lyn)",
            "Liro / Lyra (Lyr)",
            "Lupo / Lupus (Lup)",
            "Malgranda Hundo / Canis Minor (CMi)",
            "Malgranda Leono / Leo Minor (LMi)",
            "Malgranda Ursino / Ursa Minor (UMi)",
            "Mikroskopo / Microscopium (Mic)",
            "Muŝo / Musca (Mus)",
            "Oktanto / Octans (Oct)",
            "Orfiŝo / Dorado (Dor)",
            "Oriono / Orion (Ori)",
            "Ortilo / Norma (Nor)",
            "Paradizeo / Apus (Aps)",
            "Pavo / Pavo (Pav)",
            "Pegazo / Pegasus (Peg)",
            "Pentristo / Pictor (Pic)",
            "Perseo / Perseus (Per)",
            "Pobo / Puppis (Pup)",
            "Pokalo / Crater (Crt)",
            "Reto / Reticulum (Ret)",
            "Sago / Sagitta (Sge)",
            "Sekstanto / Sextans (Sex)",
            "Serpentisto / Ophiuchus (Oph)",
            "Serpento / Serpens (Ser)",
            "Skulptisto / Sculptor (Scl)",
            "Ŝildo / Scutum (Sct)",
            "Tablomonto / Mensa (Men)",
            "Teleskopo / Telescopium (Tel)",
            "Triangulo / Triangulum (Tri)",
            "Tukano / Tucana (Tuc)",
            "Unukornulo / Monoceros (Mon)",
            "Velaro / Vela (Vel)",
            "Verŝisto / Akvisto / Aquarius (Aqr)",
            "Virhidro / Hydrus (Hyi)",
            "Vulpino / Vulpecula (Vul)",
            "Bovo / Taurus (Tau)",
            "Fiŝoj / Pisces (Psc)",
            "Ĝemeloj / Gemini (Gem)",
            "Kankro / Cancer (Cnc)",
            "Kaprikorno / Capricornus (Cap)",
            "Leono / Leo (Leo)",
            "Pafisto / Sagittarius (Sgr)",
            "Pesilo / Libra (Lib)",
            "Skorpio / Scorpio (Sco)",
            "Ŝafo / Aries (Ari)",
            "Virgulino / Virgo (Vir)"
          ],
          "Name": "Stelfiguroj (laŭ ReVo)"
        },
        {
          "Answers": [
            "Aawaaniaan",
            "Acian",
            "Adelfiy",
            "Adelic",
            "Adinjo",
            "Aduna lingvo",
            "Aeldarspragc",
            "Aelya",
            "Aeo",
            "Aertran",
            "Afga",
            "Aftesalono",
            "Ahua",
            "Akbiekdi",
            "Alarian",
            "Aldana",
            "Alevain",
            "Alesi",
            "Allmiror",
            "Almalinian",
            "Almaqerin",
            "Alpha Smart",
            "Alphistian",
            "Altayko",
            "Aluric",
            "Alzetjan",
            "Amaringa",
            "Amaubo",
            "Amelic",
            "Ámman-Iâr",
            "Amtorian",
            "Andan",
            "Ande",
            "Anawanda",
            "Aninese",
            "Antelangua",
            "Ao",
            "Arcaicam Esperantom",
            "Arden",
            "Arkian",
            "Arumo",
            "Arwelo",
            "Ascian",
            "Asiteya",
            "Assi",
            "Astegonagraphianek",
            "Atlanteano",
            "Atlo-Greka",
            "Aulingese",
            "Auxilingua",
            "Auxilia",
            "Ayeis",
            "B-G-2-3",
            "Bahasan",
            "Balla",
            "Baronh",
            "Barsoomian",
            "Baza Angla lingvo",
            "Betebeto",
            "Biyuron",
            "Blaaninain",
            "Borg",
            "Breathanach",
            "Brithenigo",
            "Ĉamiŝo",
            "Cenlatorre",
            "Chakobsa",
            "Characteristica universalis",
            "Chipilak",
            "Chlewish",
            "Choba",
            "Chrodisonian",
            "Clarison",
            "Click",
            "Clwan",
            "Cnivcti",
            "Completo",
            "Corintic",
            "Criollo",
            "Curco",
            "Cuezi",
            "Czirehlat",
            "D'ni",
            "Dael",
            "Daisilingo",
            "Danovën",
            "Dapnant / Dapna'nt sitsath",
            "Davalas",
            "Dekavurian",
            "Delason",
            "Delmondo",
            "Detbap",
            "Deviasew",
            "Dolmetscher-Sprache",
            "Diarenyë",
            "DiLingo",
            "Dilpox",
            "Diom",
            "Dorluliz",
            "Dosiano",
            "Draqa",
            "Draseleq",
            "Dremlang",
            "Drow",
            "Dunamy",
            "Dúndein Vega",
            "Dunia",
            "Dunnek",
            "Dŭile",
            "Dwexeg",
            "Eaiea",
            "Ectocretan",
            "Ekstranacia lingvo",
            "Elenyo",
            "Elkarîl",
            "El lina kosmana",
            "Elpilingue",
            "Engsvanyali",
            "Eni",
            "Enta lingvo",
            "Eroné",
            "Esei",
            "Esp",
            "Espéisme",
            "Esperan",
            "Esperanto",
            "Esperanto plus",
            "Etrer'aous",
            "Eunoia",
            "Euphony",
            "Europaio",
            "Europanto",
            "Eŭlalia",
            "Extra lingua",
            "Fasala",
            "Fasile",
            "Fergiartic",
            "Fissmark",
            "Fith",
            "Fitusa",
            "Folksprak",
            "Formosa lingvo",
            "Franka",
            "Fransezein",
            "Frennix",
            "Fthinrakathi Vulcan",
            "Fyksian",
            "Gaciça",
            "Garthuns",
            "Genigrafia",
            "Geo",
            "Geographische Sprache",
            "Giak",
            "Gjarrda",
            "Gjâ-zym-byn",
            "Gladilatian",
            "Glagolica",
            "Glosa",
            "Glide",
            "Goesk",
            "Gumosopo",
            "Hani",
            "Henaudute",
            "Heran",
            "Herati",
            "Hesperyo",
            "Hina lingvo",
            "Homapar",
            "Honno",
            "Huttese",
            "Ibraang",
            "Ibran",
            "Idioma internacional",
            "Ido",
            "Idrani",
            "Iduve",
            "Igrejan",
            "Iju Puna",
            "Ijwallad",
            "Ilaini / Valdyan",
            "Ilkorin",
            "Ilomi",
            "Indiga lingvo",
            "Intal",
            "Interal",
            "Interkontinenta interlingvao",
            "Interlingvao",
            "Okcidentalo / Interlingveo",
            "Internasional",
            "International",
            "Ïpetas",
            "Isotype",
            "Jafo",
            "Jalogga",
            "Jameld",
            "Jases Lalal",
            "Javifo",
            "Jirit",
            "Jovian",
            "Jylsk",
            "Kaastish",
            "Kadhrein",
            "Ka©¢uhan",
            "Kagada",
            "Kaiila",
            "Kaishanar",
            "Kaldon",
            "Kalgarian",
            "Kaliso",
            "Kalonese",
            "Kakonian",
            "Kamakawi",
            "Kamat",
            "Kamer'yima",
            "Kanamit",
            "Kanareki",
            "Kanasa",
            "Kash",
            "Kebrini",
            "Keldârê",
            "Kerno",
            "Kiffish",
            "Kika Olelo",
            "Kiromi",
            "Kirumb",
            "Kizidanoce",
            "Klingona / tlhIngan Hol",
            "Knarwaz",
            "Koba",
            "Ko’ilidel",
            "Kotava",
            "Ksokish",
            "Kvenja lingvo",
            "Kyldíl",
            "Kzinti",
            "Laadano",
            "Ladef",
            "Langage instantané",
            "Lango",
            "Languo auxiliara",
            "Langx",
            "Lanopiküro",
            "Lannu den gental",
            "Lapine",
            "Lara",
            "Lashkos",
            "Latino elementare",
            "Latino semplificato",
            "Latino sen fleksio",
            "Latuna",
            "Leksventin",
            "Lesdeka",
            "Ley Arah",
            "Liba",
            "Liana",
            "Lingu internacional",
            "Lingu internasionik",
            "Lingua",
            "Lingua Ignota",
            "Lingua italiana infinitiva",
            "Lingua Mundi",
            "Lingua Progressiva",
            "Lingua rationalis",
            "Linguna / Língua cosmopolita",
            "Linguo internationala",
            "Linguo romane universale",
            "Lingw Adelfenzal",
            "Lingwa de Planeta",
            "Lip'onai",
            "Litaja",
            "Litila",
            "Liva",
            "Llegisia",
            "Loga",
            "Logulo",
            "Loĵbano",
            "Lojsk",
            "Loma",
            "Loxian",
            "Malfasito",
            "Malnova Hyksos",
            "Malnova saĝa lingvo",
            "Mandab",
            "Mänti",
            "Mando'a lingvo",
            "Mango",
            "Margadian",
            "Marinade",
            "Markuska",
            "Marsa lingvo",
            "Maulin",
            "Meazzinido",
            "Median",
            "Menimo",
            "Medo",
            "Meo",
            "Merdian",
            "Mi",
            "Microlang 1.0",
            "Mok’yorlak’ol",
            "Molog",
            "Moma",
            "Monda linguo",
            "Monda lingvo",
            "Mondea",
            "Mondezo",
            "Mondi",
            "Mondlango",
            "Mondo",
            "Monling",
            "Moscha",
            "Mundelingva",
            "Mundo linguo",
            "Mwashnylish",
            "Na'via lingvo",
            "Nabel",
            "Nacia lingvo de Tero / Ling du mond",
            "Naffarin",
            "Nahela",
            "Nal bino",
            "Nalona",
            "Nalonin",
            "Namarin",
            "Namek",
            "Nandorin",
            "Naracze",
            "Nata",
            "Neaudethaumata",
            "Natura lingvo",
            "Natura patrina lingvo",
            "Natura universala lingvo",
            "Neoíspano",
            "Neo",
            "Nevbosh",
            "Nimyad",
            "Nirdaen",
            "Nol",
            "Nova Peloriano",
            "Novbaso",
            "Novialo",
            "Novo Romane",
            "Novparolo",
            "Nrit",
            "Nuirn",
            "Numerlingue",
            "Nyo'fa",
            "Obenzayet",
            "Ok",
            "Okcidentalo",
            "Odonien",
            "Olaetyan",
            "Olingo",
            "Oou",
            "Orba",
            "OrCo",
            "Orelynna",
            "Paca lingvo",
            "Pakuni",
            "Pandunia",
            "Panedo",
            "Panhomel",
            "Panskrit",
            "Paonese",
            "Pario",
            "Parlamento",
            "Patoiglob",
            "Phaleran",
            "Pitakosilano",
            "Popido",
            "Praxian",
            "Qa",
            "Qatama",
            "Rachovian",
            "Radilu",
            "Rahha",
            "Rami",
            "Rav Zarruvo",
            "Relingua",
            "Renova",
            "Rhan",
            "Rikchik",
            "Rithian",
            "Ro",
            "Romanés",
            "Romanica",
            "Romanova",
            "Romangle",
            "Romanid",
            "Romani universale",
            "Ronnes",
            "Rosslera lingvo",
            "Salab",
            "Sanivesto",
            "Sarjan",
            "Sasxsek",
            "Saurian",
            "Semerik",
            "Sermo",
            "Severambian",
            "Seversk",
            "Sevorian",
            "Shaelic",
            "Shkanshej",
            "Sildava lingvo",
            "Simpliigita lingvo",
            "Simingsound",
            "Simliŝa/Simlish",
            "Simplat",
            "Sinteza lingvo",
            "Sitarwelas",
            "Skerre",
            "Slovo",
            "Solresolo",
            "Soma",
            "Sona",
            "Spolkaniano",
            "Stipfone",
            "Stoechiophonie",
            "Sturnan",
            "Surian",
            "Swa-di",
            "Sydvelish",
            "Talcas",
            "Tale",
            "Ta lo ne",
            "Taruven",
            "Tasratal",
            "Telluro",
            "Teonaht",
            "Tepa",
            "Terminologieschlüßel",
            "Tersboca",
            "Thompinian",
            "Thosk",
            "Tirelat",
            "Tokana",
            "Tokipono / Toki Pona",
            "Tominian",
            "Topong",
            "Transpiranto",
            "Trentish",
            "Triparian",
            "Tsolyani",
            "Tsumhetyan",
            "Tupik",
            "Uatakassi",
            "Uhli",
            "Ulla",
            "Una",
            "Uni",
            "Unilo",
            "Unione",
            "Uni-spik",
            "Unita",
            "Universala lingva kodo",
            "Uniti Langue",
            "Unuigita lingvo",
            "Uraniam",
            "Utoki",
            "Utopia lingvo",
            "Uŭsisuomo",
            "Uwakirola",
            "Vabungula",
            "Vaior",
            "Valarin",
            "Valavya",
            "Varklev",
            "Vash",
            "Vendergood",
            "Venediko",
            "Vendi",
            "Verbo steno",
            "Verduriano",
            "Vindiana",
            "Viko",
            "Visona",
            "Vling",
            "Voconte",
            "Vong",
            "Voorish",
            "Vop",
            "Vorlin",
            "Volapuko",
            "Voxling",
            "Voynich",
            "Vozgian",
            "Vranian",
            "Vuro",
            "Vseslovanski",
            "Weltkurzsprache",
            "Weltverkehrssprache",
            "Wamen",
            "Xap",
            "Xaq",
            "Xara",
            "Xoqolat",
            "Xt!",
            "Yazu",
            "Yerti",
            "Yf Rgalin",
            "Yklamu",
            "Ysian",
            "Yvle",
            "Zadra",
            "Zadri",
            "Zahlensprache",
            "Zan",
            "Zarhian",
            "Zaynktooks",
            "Zegzolt",
            "Zelknaym",
            "Zengo",
            "Zhong Ying",
            "Zhyler",
            "Zim",
            "Ziotaki",
            "Zirienka",
            "Zoinx",
            "Zravel",
            "Zusayan",
            "Zyem"
          ],
          "Name": "Planlingvoj kaj planlingvaj projektoj"
        },
        {
          "Answers": [
            "12-Bar Original",
            "Across the Universe",
            "Act Naturally",
            "Ain’t She Sweet",
            "All I’ve Got to Do",
            "All My Loving",
            "All Things Must Pass",
            "All Together Now",
            "All You Need Is Love",
            "And I Love Her",
            "And Your Bird Can Sing",
            "Anna (Go to Him)",
            "Another Girl",
            "Any Time at All",
            "Ask Me Why",
            "Baby It’s You",
            "Baby, You’re a Rich Man",
            "Baby’s in Black",
            "Back in the U.S.S.R.",
            "Bad Boy",
            "Bad to Me",
            "The Ballad of John and Yoko",
            "Beautiful Dreamer",
            "Because",
            "Because I Know You Love Me So",
            "Being for the Benefit of Mr. Kite!",
            "Bésame Mucho",
            "Birthday",
            "Blackbird",
            "Blue Jay Way",
            "Boys",
            "Can’t Buy Me Love",
            "Carol",
            "Carry That Weight",
            "Catswalk",
            "Cayenne",
            "Chains",
            "Child of Nature",
            "Christmas Time (Is Here Again)",
            "Circles",
            "Clarabella",
            "Come and Get It",
            "Come Together",
            "The Continuing Story of Bungalow Bill",
            "Cry Baby Cry",
            "Cry for a Shadow",
            "Crying, Waiting, Hoping",
            "A Day in the Life",
            "Day Tripper",
            "Dear Prudence",
            "Devil in Her Heart",
            "Dig a Pony",
            "Dig It",
            "Dizzy, Miss Lizzy",
            "Do You Want to Know a Secret?",
            "Doctor Robert",
            "Don’t Bother Me",
            "Don’t Ever Change",
            "Don’t Let Me Down",
            "Don’t Pass Me By",
            "Drive My Car",
            "Eight Days a Week",
            "Eleanor Rigby",
            "The End",
            "Etcetera",
            "Every Little Thing",
            "Everybody’s Got Something to Hide Except Me and My Monkey",
            "Everybody’s Trying to Be My Baby",
            "Fixing a Hole",
            "Fancy My Chances with You",
            "Flying",
            "The Fool on the Hill",
            "For No One",
            "For You Blue",
            "Free as a Bird",
            "From Me to You",
            "From Us to You",
            "Get Back",
            "Getting Better",
            "Girl",
            "Glad All Over",
            "Glass Onion",
            "Golden Slumbers",
            "Good Day Sunshine",
            "Good Morning Good Morning",
            "Good Night",
            "Goodbye",
            "Got to Get You into My Life",
            "Hallelujah, I Love Her So",
            "Happiness Is a Warm Gun",
            "A Hard Day’s Night",
            "Heather",
            "Hello, Goodbye",
            "Hello Little Girl",
            "Help!",
            "Helter Skelter",
            "Her Majesty",
            "Here Comes the Sun",
            "Here, There and Everywhere",
            "Hey Bulldog",
            "Hey Jude",
            "Hippy Hippy Shake",
            "Hold Me Tight",
            "Honey Don’t",
            "Honey Pie",
            "The Honeymoon Song",
            "How Do You Do It?",
            "I Am the Walrus",
            "I Call Your Name",
            "I Don’t Want to Spoil the Party",
            "I Feel Fine",
            "I Forgot to Remember to Forget",
            "I Got a Woman",
            "I Got to Find My Baby",
            "I Just Don’t Understand",
            "I Lost My Little Girl",
            "I Me Mine",
            "I Need You",
            "I Saw Her Standing There",
            "I Should Have Known Better",
            "I Wanna Be Your Man",
            "I Want to Hold Your Hand",
            "I Want to Tell You",
            "I Want You (She’s So Heavy)",
            "I Will",
            "If I Fell",
            "If I Needed Someone",
            "If You’ve Got Trouble",
            "I’ll Be Back",
            "I’ll Be on My Way",
            "I’ll Cry Instead",
            "I’ll Follow the Sun",
            "I’ll Get You",
            "I’m a Loser",
            "I’m Down",
            "I’m Gonna Sit Right Down and Cry (Over You)",
            "I’m Happy Just to Dance with You",
            "I’m In Love",
            "I’m Looking Through You",
            "I’m Only Sleeping",
            "I’m So Tired",
            "I’m Talking About You",
            "In My Life",
            "In Spite of All the Danger",
            "The Inner Light",
            "It Won’t Be Long",
            "It’s All Too Much",
            "It’s Only Love",
            "I’ve Got a Feeling",
            "I’ve Just Seen a Face",
            "Jazz Piano Song",
            "Jessie’s Dream",
            "Johnny B. Goode",
            "Julia",
            "Junk",
            "Kansas City/Hey-Hey-Hey-Hey!",
            "Keep Your Hands Off My Baby",
            "Komm, gib mir deine Hand",
            "Lady Madonna",
            "Leave My Kitten Alone",
            "Lend Me Your Comb",
            "Let It Be",
            "Like Dreamers Do",
            "Little Child",
            "Lonesome Tears in My Eyes",
            "The Long and Winding Road",
            "Long, Long, Long",
            "Long Tall Sally",
            "Looking Glass",
            "Love Me Do",
            "Love of the Loved",
            "Love You To",
            "Lovely Rita",
            "Lucille",
            "Lucy in the Sky with Diamonds",
            "Madman",
            "Maggie Mae",
            "Magical Mystery Tour",
            "Mailman, Bring Me No More Blues",
            "Martha My Dear",
            "Matchbox",
            "Maxwell’s Silver Hammer",
            "Mean Mr. Mustard",
            "Memphis, Tennessee",
            "Michelle",
            "Misery",
            "Money (That’s What I Want)",
            "Moonlight Bay",
            "Mother Nature’s Son",
            "Mr. Moonlight",
            "The Night Before",
            "No Reply",
            "Norwegian Wood (This Bird Has Flown)",
            "Not a Second Time",
            "Not Guilty",
            "Nothin’ Shakin’ (But the Leaves on the Trees)",
            "Nowhere Man",
            "Ob-La-Di, Ob-La-Da",
            "Octopus’s Garden",
            "Oh! Darling",
            "Old Brown Shoe",
            "One After 909",
            "One and One Is Two",
            "Only a Northern Song",
            "Ooh! My Soul",
            "Paperback Writer",
            "Penny Lane",
            "Piggies",
            "Please Mr. Postman",
            "Please Please Me",
            "Polythene Pam",
            "P.S. I Love You",
            "Rain",
            "Real Love",
            "Revolution",
            "Revolution 1",
            "Revolution 9",
            "Rip It Up / Shake, Rattle, and Roll / Blue Suede Shoes",
            "Rock and Roll Music",
            "Rocky Raccoon",
            "Roll Over Beethoven",
            "Run for Your Life",
            "Savoy Truffle",
            "Searchin’",
            "September in the Rain",
            "Sexy Sadie",
            "Sgt. Pepper’s Lonely Hearts Club Band",
            "Shakin’ in the Sixties",
            "She Came in Through the Bathroom Window",
            "She Loves You",
            "She Said She Said",
            "She’s a Woman",
            "She’s Leaving Home",
            "The Sheik of Araby",
            "A Shot of Rhythm and Blues",
            "Shout",
            "Sie liebt dich",
            "Slow Down",
            "So How Come (No One Loves Me)",
            "Soldier of Love (Lay Down Your Arms)",
            "Some Other Guy",
            "Something",
            "Sour Milk Sea",
            "Step Inside Love/Los Paranoias",
            "Strawberry Fields Forever",
            "Sun King",
            "Sure to Fall (in Love with You)",
            "Sweet Little Sixteen",
            "Take Good Care of My Baby",
            "Taking a Trip to Carolina",
            "A Taste of Honey",
            "Taxman",
            "Teddy Boy",
            "Tell Me What You See",
            "Tell Me Why",
            "Thank You Girl",
            "That Means a Lot",
            "That’ll Be the Day",
            "That’s All Right (Mama)",
            "There’s a Place",
            "Things We Said Today",
            "Think for Yourself",
            "This Boy",
            "Three Cool Cats",
            "Ticket to Ride",
            "Till There Was You",
            "Tip of My Tongue",
            "To Know Her is to Love Her",
            "Tomorrow Never Knows",
            "Too Much Monkey Business",
            "Twist and Shout",
            "Two of Us",
            "Wait",
            "Watching Rainbows",
            "We Can Work It Out",
            "What Goes On",
            "What You’re Doing",
            "What’s The New Mary Jane",
            "When I Get Home",
            "When I’m Sixty-Four",
            "While My Guitar Gently Weeps",
            "Why Don’t We Do It in the Road?",
            "Wild Honey Pie",
            "With a Little Help from My Friends",
            "Within You Without You",
            "Woman",
            "The Word",
            "Words of Love",
            "Yellow Submarine",
            "Yer Blues",
            "Yes It Is",
            "Yesterday",
            "You Can’t Do That",
            "You Know My Name (Look Up the Number)",
            "You Know What to Do",
            "You Like Me Too Much",
            "You Never Give Me Your Money",
            "You Won’t See Me",
            "You’ll Be Mine",
            "Young Blood",
            "Your Mother Should Know",
            "You’re Going to Lose That Girl",
            "You’ve Got to Hide Your Love Away",
            "You’ve Really Got a Hold on Me"
          ],
          "Name": "Kantoj de la grupo Beatles"
        }
      ],
      "Round4MinQuestions": 5,
      "Round4Questions": [
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Dr. Seuss",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu verkisto havis la realan nomon Theodor Geisel?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Tokyo",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu grandega urbo iam nomiĝis Edo aŭ Yedo?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Hispanio",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu lando reĝis la Filipinojn kiel kolonio ĝis 1898?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Snukero",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "En kiu sporto estas Ronnie O’Sullivan fama?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Novlando kaj Labradoro",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu provinco de Kanado havas la mallongigon «NL»?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Lojalistoj",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Dum la Usona Revolucio, kiel nomiĝis tiuj, kiuj subtenis la britojn?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Kverko",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "La nuksoj de kiu arbo nomiĝas glanoj?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "SpaceX",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiel nomiĝas la firmao de Elon Musk, kiu antaŭ nelonge lanĉis la raketon «Falcon Heavy»?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Montenegro",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Podgorico estas la ĉefurbo de kiu lando?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Mongolio",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "En kiu lando troviĝas la urboj Öndörchaan, Tsetserleg kaj Ulaangom?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Orange Is The New Black",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu serio temas pri la malliberigita virino Piper Chapman?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Kostariko",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu lando produktas pli ol 99 elcentojn de la bezonata kurento el renovigeblaj fontoj (akvo, vento, tervarmego, suno)?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Madejro",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "La ĉefurbo de kiu portugala insulo estas Funĉalo?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Melbourne",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu aŭstralia urbo estas la due plej granda, post Sydney?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Paul Allen",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu kreis la firmaon Microsoft kune kun Bill Gates?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Teller",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiel nomiĝas la iluziisto-partnero de Penn Jilette?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Antoni Gaudí",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu arkitekto kreis la katedralon de la Sagrado Familio en Barcelono?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "bovo",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "La latina nomo de kiu besto estas la bazo de la termino «vakcino»?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Ĉimpanzo",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu besto estas konata taksonomie kiel «Pan troglodytes»?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "YouTube",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu interret-platformo estis fondata de Steve Chen, Chad Hurley kaj Jawed Karim?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Rusa-japana milito",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiu milito dum 1904–1905 inter du imperioj finiĝis per la Traktato de Portsmouth?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Wimbledon",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Krom la Usona Malferma, la Franca Malferma kaj la Aŭstralia Malferma, kio estas la kvara tenisturniro, kiu apartenas al la Granda Ŝlemo?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Harvey Weinstein",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiel nomiĝas la filmproducento, kies seksperfortaj agoj kontraŭ virinoj ekigis la ondon de komentoj je la kradvorto #metoo?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Charlie Hebdo",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiel nomiĝas la satira franca gazeto, ĉe kies oficejo okazis pafado en januario 2015?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Ŝuoj",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kio estas espadriloj?"
        },
        {
          ":type": "SimpleQuestion",
          "Answer": "Earl Grey",
          "HostHint": null,
          "QuestionText": "Kiun specon de teo trinkas Jean-Luc Picard, la kapitano de la spacoŝipo Enterprise?"
        }
      ]
    },
    "DeletedContestants": {
      ":refid": 1,
      ":value": []
    }
  },
  "GraphicsPackage": "Esperanto",
  "redo": [],
  "undo": [
    [
      {
        ":fulltype": "Trophy.MyLittleQuiz.Setup, MyLittleQuiz, Version=1.0.9999.9999, Culture=neutral, PublicKeyToken=null",
        "Contestants": { ":ref": 0 },
        "CurrentJingle": null,
        "CurrentMusic": null,
        "Data": { ":ref": 2 },
        "DeletedContestants": { ":ref": 1 }
      },
      null
    ],
    [
      {
        ":fulltype": "Trophy.MyLittleQuiz.Setup, MyLittleQuiz, Version=1.0.9999.9999, Culture=neutral, PublicKeyToken=null",
        "Contestants": { ":ref": 0 },
        "CurrentJingle": "Round1CorrectAnswer",
        "CurrentMusic": null,
        "Data": { ":ref": 2 },
        "DeletedContestants": { ":ref": 1 }
      },
      "Play jingle"
    ],
    [
      {
        ":fulltype": "Trophy.MyLittleQuiz.Setup, MyLittleQuiz, Version=1.0.9999.9999, Culture=neutral, PublicKeyToken=null",
        "Contestants": { ":ref": 0 },
        "CurrentJingle": "Round1CorrectAnswer",
        "CurrentMusic": null,
        "Data": { ":ref": 2 },
        "DeletedContestants": { ":ref": 1 }
      },
      "Play jingle"
    ],
    [
      {
        ":fulltype": "Trophy.MyLittleQuiz.Setup, MyLittleQuiz, Version=1.0.9999.9999, Culture=neutral, PublicKeyToken=null",
        "Contestants": { ":ref": 0 },
        "CurrentJingle": null,
        "CurrentMusic": "Music1",
        "Data": { ":ref": 2 },
        "DeletedContestants": { ":ref": 1 }
      },
      "Set music"
    ]
  ],
  "UndoLine": "Mute music"
}